有冇人諗過推背圖四十六像係講侵侵而唔係習總

讖曰：
黯黯陰霾殺不用刀

萬人不死一人難逃

頌曰：
有一軍人身帶弓只言我是白頭翁

東邊門裏伏金劍勇士後門入帝宮

金聖嘆：「此象疑君王昏瞶，一勇士仗義興兵為民請命，故曰萬人不死一人難逃。

黯黯陰霾殺不用刀<---貿易戰
白頭翁其實係侵侵

...

有一軍人身帶弓只言我是白頭翁
佢係軍人咩?